今場贏德國，勢成爭標份子，下場一齊橕韓仔

暫時睇最少都有4強

樓豬你做乜9呀

Jm9

唔gur呀 下場炒9班日本仔

傻鳩唔用steam刷code嗱？

樓主咪就係個啲以為自己講野好撚風趣幽默，但實情係on99嘅人囉